#. extracted from ./security/manager/chrome/pippki/pippki.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-04 11:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. Values for changepassword.xul
#: setPassword.title
msgid "Change Master Password"
msgstr "更改主控密碼"

#: setPassword.tokenName.label
msgid "Security Device"
msgstr "安全裝置"

#: setPassword.oldPassword.label
msgid "Current password:"
msgstr "目前密碼:"

#: setPassword.newPassword.label
msgid "New password:"
msgstr "新密碼:"

#: setPassword.reenterPassword.label
msgid "New password (again):"
msgstr "新密碼 (再輸入一次):"

#: setPassword.meter.label
msgid "Password quality meter"
msgstr "密碼安全品質測量計"

#: setPassword.meter.loading
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#. Values for resetpassword.xul
#: resetPasswordButtonLabel
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: resetPassword.title
msgid "Reset Master Password"
msgstr "重設主控密碼"

#: resetPassword.text
msgid ""
"If you reset your master password, all your stored web and e-mail passwords, "
"form data, personal certificates, and private keys will be forgotten. Are "
"you sure you want to reset your master password?"
msgstr ""
"如果您重設了您的主控密碼，所有您已儲存的網頁、電子郵件密碼、表單資料、個人憑"
"證，和私密金鑰等等資訊都會被清除。您確定您要重設您的主控密碼嗎？"

#. Values for getpassword.xul
#: getPassword.title
msgid "Enter Master Password"
msgstr "輸入主控密碼"

#: getPassword.tokenName2.label
msgid "Security Device:"
msgstr "安全裝置:"

#: getPassword.password.label
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#. These should be common
#: piperror.title
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: pipalert.title
msgid "Error - cannot recover"
msgstr "錯誤 - 無法復原"

#. Prefs panel strings
#: pref.security.general.lHeader
msgid "Security"
msgstr "安全資訊"

#: pref.security.general.rHeader
msgctxt "pref.security.general.rHeader"
msgid "Settings for general security"
msgstr "一般安全性設定"

#: pref.security.general.header
msgctxt "pref.security.general.header"
msgid "Settings for general security"
msgstr "一般安全性設定"

#: pref.security.general.level.title
msgid "Security Level"
msgstr "安全等級"

#: pref.security.general.paranoid.label
msgid "Use paranoid security settings"
msgstr "使用高度安全性設定"

#: pref.security.general.certificates.title
msgid "Certificates"
msgstr "憑證"

#: pref.security.general.manageCert.label
msgid "Manage Certificates"
msgstr "管理憑證"

#. Downloading a cert
#: downloadCert.title
msgid "Downloading Certificate"
msgstr "下載憑證中"

#: downloadCert.message1
msgid "You have been asked to trust a new Certificate Authority (CA)."
msgstr "您被要求信任一個新憑證機構 (CA)。"

#: downloadCert.trustSSL
msgid "Trust this CA to identify websites."
msgstr "信任此憑證機構以識別網站。"

#: downloadCert.trustEmail
msgid "Trust this CA to identify email users."
msgstr "信任此憑證機構以識別郵件用戶。"

#: downloadCert.trustObjSign
msgid "Trust this CA to identify software developers."
msgstr "信任此憑證機構以識別軟體製造商。"

#: downloadCert.message3
msgid ""
"Before trusting this CA for any purpose, you should examine its certificate "
"and its policy and procedures (if available)."
msgstr "在信任此憑證機構前，您應該確認它的憑證及政策程序 (如果有的話)。"

#: downloadCert.viewCert.label
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: downloadCert.viewPolicy.label
msgid "Policy"
msgstr "政策"

#: downloadCert.viewCert.text
msgid "Examine CA certificate"
msgstr "檢驗憑證機構憑證"

#: downloadCert.viewPolicy.text
msgid "Examine CA policies and procedures"
msgstr "檢驗憑證機構與程序"

#. Strings for the SSL client auth ask dialog
#: clientAuthAsk.title
msgid "User Identification Request"
msgstr "使用者識別需求"

#: clientAuthAsk.message1
msgid "This site has requested that you identify yourself with a certificate:"
msgstr "此網站要求您提供可用來識別您自己的憑證:"

#: clientAuthAsk.message2
msgid "Choose a certificate to present as identification:"
msgstr "選擇一項憑證以做為識別:"

#: clientAuthAsk.message3
msgctxt "clientAuthAsk.message3"
msgid "Details of selected certificate:"
msgstr "所選憑證細節:"

#. Strings for the cert picker dialog
#: certPicker.title
msgid "Select Certificate"
msgstr "選取憑證"

#: certPicker.info
msgid "Certificate:"
msgstr "憑證:"

#: certPicker.detailsLabel
msgctxt "certPicker.detailsLabel"
msgid "Details of selected certificate:"
msgstr "所選憑證細節:"

#: pkcs12.setpassword.title
msgid "Choose a Certificate Backup Password"
msgstr "選擇憑證備份密碼"

#: pkcs12.setpassword.message
msgid ""
"The certificate backup password you set here protects the backup file that "
"you are about to create.  You must set this password to proceed with the "
"backup."
msgstr ""
"在此設定的憑證備份密碼可保護您要建立的備份。 您必須設定此密碼以繼續備份。"

#: pkcs12.setpassword.label1
msgid "Certificate backup password:"
msgstr "憑證備份密碼:"

#: pkcs12.setpassword.label2
msgid "Certificate backup password (again):"
msgstr "憑證備份密碼 (再輸入一次):"

#: pkcs12.setpassword.reminder
msgid ""
"Important: If you forget your certificate backup password, you will not be "
"able to restore this backup later.  Please record it in a safe location."
msgstr ""
"重要:如果您忘了您的憑證備份密碼，您會無法回存備份。請把它記錄在安全的地方。"

#: pkcs12.getpassword.title
msgid "Password Entry Dialog"
msgstr "密碼對話視窗"

#: pkcs12.getpassword.message
msgid ""
"Please enter the password that was used to encrypt this certificate backup."
msgstr "請輸入用來加密此憑證備份的密碼。"

#: chooseToken.title
msgid "Choose Token Dialog"
msgstr "選擇 Token 對話窗"

#: chooseToken.message1
msgid "Please choose a token."
msgstr "請選擇一個 Token"

#: escrowWarn.title
msgid "Encryption Key Copy"
msgstr "複製加密金鑰"

#: escrowWarn.message1
msgid ""
"Important: This certificate authority has asked to make a backup of your "
"encryption private key."
msgstr "重要:此憑證機構要求備份您的加密私密金鑰。"

#: escrowWarn.benefit1
msgid ""
"The benefit is that if you lose access to your encryption private key, you "
"can request a copy from this certificate authority."
msgstr "好處是您如果您弄丟了您的私密金鑰，您可以從憑證機構那裡複製回來。"

#: escrowWarn.message2
msgid ""
"However, your encryption private key will be stored by the certificate "
"authority, and could be used to read your encrypted email or documents "
"without your permission."
msgstr ""
"但是，您的加密私密金鑰會被憑證機構存起來，而且有可能會在未經您的同意下被拿去"
"做壞事。"

#: examineCert.label examineCert.accesskey
msgid "&View Certificate"
msgstr "檢視憑證"

#. Strings for the CreateCertInfo dialog
#: createCertInfo.title
msgid "Generating A Private Key"
msgstr "產生私密金鑰"

#: createCertInfo.msg1
msgid "Key Generation in progress… This may take a few minutes…."
msgstr "製造金鑰中… 請稍待幾分鐘…"

#: createCertInfo.msg2
msgid "Please wait…"
msgstr "請稍候…"

#. Strings for protectedAuth dialog
#: protectedAuth.title
msgid "Protected Token Authentication"
msgstr "被保護的 Token 鑑別"

#: protectedAuth.msg
msgid ""
"Please authenticate to the token. Authentication method depends on the type "
"of your token."
msgstr "請鑑別此 Token，鑑別方法會隨 Token 類型而不同。"

#: protectedAuth.tokenName.label
msgid "Token:"
msgstr "Token:"

#~ msgid "Text Signing Request"
#~ msgstr "文字簽署要求"

#~ msgid "Signing Certificate"
#~ msgstr "簽署憑證中"

#~ msgid ""
#~ "To confirm you agree to sign this text message using your selected "
#~ "certificate, please confirm by entering the master password:"
#~ msgstr "為了確認您同意使用您選擇的憑證簽署此文字訊息，請輸入您的主控密碼:"

#~ msgid "Secure Connection Failed"
#~ msgstr "安全連線失敗"

#~ msgid ""
#~ "This could be a problem with the server's configuration or it could be "
#~ "someone trying to impersonate the server."
#~ msgstr "這可能是伺服器設定錯誤造成的問題，也有可能是有人試圖假冒其身分。"

#~ msgid ""
#~ "If you have connected to this server successfully in the past the error "
#~ "may be temporary and you can try again later."
#~ msgstr ""
#~ "若您曾經成功連線到此伺服器，這個錯誤可能是暫時的，您可以稍候再試一次。"
